<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>II Congreso Internacional de Innovación Educativa</title>
    <link>/es/</link>
    <description>Recent content on II Congreso Internacional de Innovación Educativa</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es-es</language>
    <copyright>Gobierno de Aragón, 2018</copyright>
    
	<atom:link href="/es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Aviso legal</title>
      <link>/es/aviso_legal/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/es/aviso_legal/</guid>
      <description>PROTECCIÓN DE DATOS De conformidad con lo dispuesto en la Ley Orgánica 15&amp;frasl;1999, de 13 de diciembre ,de Protección de Datos de Carácter Personal (LOPD), modificada por la Ley 62&amp;frasl;2003, de 30 de diciembre, de medidas fiscales, administrativas y del orden social y en la sentencia 292&amp;frasl;2000, de 30 de noviembre, recaída en el recurso de inconstitucionalidad 1463&amp;frasl;2000 (BOE num. 4, de 4 de enero del 2001), los datos suministrados por el usuario quedaran incorporados en un fichero automatizado y se recogerán a través de los mecanismos correspondientes, los cuales sólo contendrán los campos imprescindibles para poder prestar el servicio requerido por el usuario.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Comunicaciones y experiencias de centros</title>
      <link>/es/comunicaciones-experiencias-centros/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/es/comunicaciones-experiencias-centros/</guid>
      <description>Espacio para comunicaciones y experiencias de centros.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Contacto</title>
      <link>/es/contacto/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/es/contacto/</guid>
      <description>¿Tienes alguna duda o sugerencia? Ponte en contacto con nosotros por email a través de nuestras redes sociales.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Espacio de inspiración</title>
      <link>/es/inspiracion/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/es/inspiracion/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Espacios de acción</title>
      <link>/es/espaciosdeaccion/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/es/espaciosdeaccion/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>FAQ</title>
      <link>/es/faq/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/es/faq/</guid>
      <description>Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas. Vestibulum tortor quam, feugiat vitae, ultricies eget, tempor sit amet, ante. Donec eu libero sit amet quam egestas semper. Aenean ultricies mi vitae est. Mauris placerat eleifend leo.
1. WHAT TO DO IF I HAVE STILL NOT RECEIVED THE ORDER? Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas. Vestibulum tortor quam, feugiat vitae, ultricies eget, tempor sit amet, ante.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fechas importantes</title>
      <link>/es/agenda/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/es/agenda/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hackea el espacio</title>
      <link>/es/hackea-el-espacio/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/es/hackea-el-espacio/</guid>
      <description>Esta actividad tiene por objetivo hacer partícipes de las líneas del II Congreso de Innovación Educativa a los centros educativos, alumnos, familias, y en general a la comunidad educativa, favoreciendo el desarrollo de una escuela abierta y participativa que emplea la innovación como herramienta para afrontar los nuevos retos educativos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Inscripciones</title>
      <link>/es/inscripciones/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/es/inscripciones/</guid>
      <description>La inscripción se abrirá el 14 de mayo a las 18 horas y se cerrará el lunes 16 de mayo de 2018 a las 23:59 h o bien cuando alcance el aforo máximo de inscritos.
 Para realizar al inscripción será necesaria una dirección de correo electrónico. Cuando se solicite la participación en el Congreso, se enviará un enlace a esa dirección de correo. Sólo después de completar la página a la que dirige el enlace se hará efectiva la inscripción.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Plenarias</title>
      <link>/es/plenarias/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/es/plenarias/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ponentes Espacio de Inspiración</title>
      <link>/es/detalle-espacio-inspiracion/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/es/detalle-espacio-inspiracion/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pontentes Plenarias</title>
      <link>/es/ponentes/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/es/ponentes/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Presentación</title>
      <link>/es/presentacion/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/es/presentacion/</guid>
      <description>El Departamento de Educación, Cultura y Deporte del Gobierno de Aragón convoca el segundo Congreso internacional de Innovación que tendrá lugar en la ciudad de Zaragoza los días 21 y 22 de septiembre de 2018.
Tras la experiencia vivida en la edición anterior nos planteamos esta nueva edición donde poder conocer, analizar y experimentar de forma activa nuevos procesos de enseñanza y aprendizaje.
Este congreso tratará temas como la transformación de espacios, la gestión de las emociones y la innovación educativa y ofrecerá distintos espacios para la reflexión, exploración e intercambio de conocimiento.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Programa</title>
      <link>/es/programa/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/es/programa/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>