<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>II Congreso Internacional de Innovación Educativa</title>
    <link>/</link>
    <description>Recent content on II Congreso Internacional de Innovación Educativa</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es-es</language>
    <copyright>Gobierno de Aragón, 2018</copyright>
    
	<atom:link href="/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Contacto</title>
      <link>/contacto/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/contacto/</guid>
      <description>¿Tienes alguna duda o sugerencia? Ponte en contacto con nostros por email a través de nuestras redes sociales.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>FAQ</title>
      <link>/faq/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/faq/</guid>
      <description>Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas. Vestibulum tortor quam, feugiat vitae, ultricies eget, tempor sit amet, ante. Donec eu libero sit amet quam egestas semper. Aenean ultricies mi vitae est. Mauris placerat eleifend leo.
1. WHAT TO DO IF I HAVE STILL NOT RECEIVED THE ORDER? Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas. Vestibulum tortor quam, feugiat vitae, ultricies eget, tempor sit amet, ante.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fechas importantes</title>
      <link>/agenda/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/agenda/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Presentacion</title>
      <link>/presentacion/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/presentacion/</guid>
      <description>El Departamento de Educación, Cultura y Deporte del Gobierno de Aragón convoca el segundo Congreso internacional de Innovación que tendrá lugar en la ciudad de Zaragoza los días 21 y 22 de septiembre de 2018.
Tras la experiencia vivida en la edición anterior nos planteamos esta nueva edición donde poder conocer, analizar y experimentar de forma activa nuevos procesos de enseñanza y aprendizaje.
Este congreso tratará temas como la transformación de espacios, la gestión de las emociones y la innovación educativa y ofrecerá distintos espacios para la reflexión, exploración e intercambio de conocimiento.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Programa</title>
      <link>/programa/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/programa/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>